侵侵開波 大家換定美金都得喇

之前有換定美金嘅手足有著數

憂擾亂金融中心 張華峰倡規管「亂提款」

知唔知咩係強制結匯

窮hi表示換晒身家都係得丁水咁多

執輸行頭

美國幫手搞攬炒

手持美金有西屌

冇美金D手足買定牛餐內喇

就黎出糧啦BO,仲唔快D換埋美金佢

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

喺ib換多幾萬美金先

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

Push